我ig 有100個follower, 可唔可以做KOL?

成日見到啲人話幾千個follower, 淨係貼相得閒拍下片唱下歌果啲係KOL

先唔講咁少人follow都係到吹奏，KOL全名係Key Opinion Leader, 關鍵意見領袖呀

邊到關鍵，邊到有意見，邊到係領袖呀一個都唔中呀

完全冇問題啦，你自貼一張再自爆埋，包你KOL 事務蒸蒸日上!

認真，柒婆以定義黎計更稱得上為KOL

好似果啲拍YouTube 煮下送，得幾萬個follow果啲俾人叫KOL真係唔敢恭維

Donald Trump算唔算KOL？